圍警署再無作用, 係時候訂立下一個新目標.

除非你可以攻入警署, 唔係圍黎一啲用都無, 集中人手精力支援被捕義士好過.

要搵一個新目標集中人手去做.

推
雖然遊擊係好 但幾次拖到最後都手足被捕
擔心冇目標再落去堅持唔耐

最近幾次都變左去圍狗署 又宿舍
大快人心但我覺得拎唔到我地要既野

尋日夢中留係黃大仙
後援係好多人 集會地點都好多
但全部都真係小朋友 唔係睇大家唔起
但唔想再比風險佢地

希望各位軍師可以訂立到目標比我地跟

利申:發夢率高 前線非軍師